Poly校長：理大事年「和平解決」、「能夠處理成這樣已經不錯」

麻煩咁多位post理大屠城嘅相出嚟
全世界打仗都唔敢攻打人地嘅大學香港警察做到了

「理大圍城」逾一年後，校長滕錦光接受報章專訪時首度提及事件，形容事件和平解決，稱最嚴重是有警察被箭射中，更自評「能夠處理成這樣已經不錯」。

【理大圍城】 校長滕錦光稱「和平落幕」 警被箭射中「最嚴重」 自詡「處理不錯」

*********
💪🏼VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

📣撐學生免費睇一年《蘋果》
學生申請：
*********

Respect 理大

滕狗去死

收皮啦
屌佢老母

呢隻支那狗

厚福街天台、碧街人踩人、紅磡鐵路扔女仔落路軌、列車玻璃被封傳出女子慘叫聲、幾十個記者FA俾啲狗叫坐係地下雙手扣押。仲有無數手足被捕被打被虐待，甚至有啲喺理大入面發生無報導過嘅慘劇，你滕狗當啲學生係咩?

一日最衰都係個校監

垃圾支那狗黎

滕狗

屌你老母徐錦光